大家唔好再睇少香港人 召集 既實力

睇番琴晚打機兩個SERVER 愧方 同 天水唯 其實大家好清楚
認清我方優勢 就係短時間召集人群既優勢
平時大型攻城戰 班犬根本唔撚會驚 佢地只係等緊打人既機會
當然 大型攻城活動一定要持續地搞

但每日不定時既活動 大家可以努力上線響應
平日犬署 佢地犬隻數量少 又唔夠裝
一圍起上黎 佢地嚇到瀨屎

我地要令佢地每日上班都擔驚受怕! ! !
但大家要識得BE WATER! 玩撚完就閃LU~~

利申: 打機

除左大型活動要大型文宣

其他每日任務 可以即時召集

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

只要玩得多 佢地每日一上線就會驚

每日任務可以隨意係每個區快閃
大家住附近上線好易 召集到
諗清楚 我地每次既"小勝", 都係靠即時召集

玩得多佢地就會驚 唔知幾時到自己

大型攻城
我地有我地準備, 班外掛狗有佢地出CHEAT準備
我地硬食冇計

但平時日常任務 就係我地既優勢

最緊要明白 快閃 道理
佢地上得裝時 CALL得馬轉SER過黎時
我地OFFLINE LA BYEBYE

希望大家唔好得個睇字
真係做到

禍必及家人唔夠
要令佢地自己都擔驚受怕

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

倒不如…

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪 Assemble 上線啦